［12-10-2018］股市直擊+波神信眾區

1

人走依家點睇

Molamola

圖表派

Ho scary

古語有云
買 _ 穩過鐵

美股都轉勢

全都玩完了.jpg

今日一定會好天既

終於settle哂

有股票好走

淫frog

淫蛙

淫蛙都上水

好多新名...係咪好多人都走哂啦?
見到尋日個POST都唔夠20頁

No blow job please

frog

細細個就聽過淫frog呢個名

大戶好人到一個點
走貨喇大家

不如停左上證先啦...

華晨做MUD鳩

我只係一粒塵
你點會聽過

4大金剛

when open sin............

Bc always win

沽audusd點睇

how u know

CHOW NG CHOW 暗魔LUI HO

FX我玩開長線.
我唔覺袋鼠重有咩招數可以出...

呢個區好冷清
無見年幾個個上哂岸升官發財屌女唔洗睇市

輸到無錢俾上網費
喺圖書館排隊用電腦咋

淫frog
忙到仆街呀

忙完有錢有女屌
都唔錯呀
我岩岩先忙完

屌老婆唔洗錢

淫frog一回歸就talk lui.....

唔洗比家用？真.男神

明明我係講aud

老婆係自己公司做sales揾生意
我只係幫手follow

冇位開

人生贏家

老婆搵錢比你洗重比埋你屌
連登英雄

一定星巴認真你就輸了....
幾個月前含球剷, 到今個月自己拎番出黎講

Rb: 你唔返工我邊有錢養你呀？

btw 仲有冇玩隻大富翁ｇａｍｅ

個陣係有支那一車車錢同女送比袋鼠先會咁...
今時今日支那已經無能力

屌你啦
佢鳩吹下電話
其他野都係我做
同廠deal,落地盤夾,technical support都係我

D台🐶真係死全家

我無玩啦, 後期玩到咩都俾人搶貴晒, BID 唔到野

上證呀⋯⋯

等15號先彈

執7左佢啦

wa diu ng sik play

3C恩物

公平？

死肥仔今時今日仲要出呢D爛9武器呃錢

干將大哥變武器裝落油隔度打協....

估唔到你地呢隻驚可以玩足咁多年
唔怪得個個都話要做手遊

終於齊TAI CHING隊員

新手lm

shoe dou mo $ for....

上證世界級...

how much did u for in total so far

all become zero now ...

比返我呀屌...

我明

其實U有乜係唔明

唔明攬囡既感覺

D死野琴日跌幾多今日彈幾多.......夾到不要不要了.....LLM.....

那有彈

drop 3000 raise 300 u say 彈...？

ME沽隻死野琴日帳面+36K而家帳面得返4K......

36k
me only want 3.6k

咁隊法都唔平苦CHING你睇去到邊

非指數.....我做垃圾股.....我認為呢隻野今星期只係開始下殺...下星期再殺穿高位平台底部.......

然後而家就俾人夾到懷疑人生了.......

當家精選睇黎真係彎左

下午會唔會跌番

上面兩隻同行業 唔係AH 貪水位同有期權揀左而家果隻垃圾黎做.....

你畫張史詩式圖睇下

唔識畫圖
諗住入黎跟大家學咋

幫下你......

QQ呀....

Sc

who buy jor

平完夾多3舊幾

G持

唔係真係咁快就上得返258呀

QQ去返320大家當無事發生過HO MO..

349-3守26.....

333-1

頂...好靚

夜市打止蝕果D TRADE唔出聲姐.....

300 ALL SET

50典

琴晚夜市難玩到震

last night small toe 比人連打4次 stop loss

30點suen...

Chok 到pk

升返喇 冇事喇

暗魔LUI終於脫離屬強俾🐶DIU既命運

倍率夠高又唔難轉

「假設雷神真的回歸香港馬圈，我相信對一班本地騎師的影響比較大。自從雷神今季離港開展後，華將有更多上陣的機會，我在騎師室看到他們比前更為開心，各人臉上多點笑容，大家會互相講笑，騎師室內的笑聲比以前更多。」

「我覺得一班本地騎師都很享受沒有雷神的日子。如果他再次回港，對所有騎師包括我都會帶來衝擊，我們比現在更難爭取實力座騎，同時這也會令海外騎師在申請來港客串時卻步。如果你問我的意見，我是喜歡和接受競爭的。」

潘狗

明顯係雞翼單野牽連到佢先走...仲點會返黎

仆街得黎條撚樣又幾搞笑

QQ +18.2

希望到月底唔洗做股東

250表示淆底

個人建議：囤積魔法石

雖然今天有 God fes.
但有些話還是想說一下的

１. 目前盡量借體力半減的機會把ＣＯＩＮ地下城（這兩個星期）、普通地下城的挑戰模式（這個星期）通通清掉，然後魔法石全數留下來
ＣＯＩＮ地下城及普通地下城即將在這個月底拿掉
然後官方會追加別的機能（未公佈是什麼）

２. 如果今天 God fes. 的清單，不是你的心水，就省掉吧

３. 大概下個星期／或再下個星期就會進行票選 God fes.，如果跟上次一樣，抽蛋機內清單可能會從百多隻減少一半
至少不會看到那些老朋友

４. 也許你會對票選 God fes. 完全沒有興趣，沒差，繼承囤積魔法石，等到５０００萬下載活動紀念吧

４４００萬 ２０１６年１２月２４日
４５００萬 ２０１７年３月１９日 ８５天
４６００萬 ２０１７年７月１日 １０４天
４７００萬 ２０１７年１１月８日 １３０天
４８００萬 ２０１８年３月１０日 １２２天
４９００萬 ２０１８年７月１４日 １２６天

大概１１月就會是５０００萬ＤＬ突破了
那時應該／或許／希望會有６石／７石之類的抽蛋機

那個時候再一口氣抽也不遲

以上只是個人的猜想

LEE DOU D 清撳個掣就85

u lor

閃亂神樂D抽30下送10下超恐怖......

用呢招引你課金仲work

龍波先大件事...

好撚彩最近SLS同FGO冇野抽.....手頭好撚多單未找數....

呢支侵蝕性陽燭穩唔穩

depends on u trust ng trust night market ( but last night 90k)

隻帝豪寶寶好撚得人驚 咸成似係想一季搾爆佢

買 都買 已訂

幾靚wo!

好核突

首飾大聖補中了

QQ 300 310 sc

多謝db 救我倉

eat jor 255 260 sp

Me bad taste

QQ無雙

夾到懷疑人生

大市係咪見咗今個月底

267-》287

知錯😭😭

u ask HGC la...

多謝DB!

幅週線點計呀大佬

針！
叫鴨

Ok cut jor

琴日得206 今日d盤開到20K......20K千鳩幾張 D人係唔係咁貪呀.......

幹一堆白痴愛射手走位又超差 甚至還有雙射有夠智障 看到雙射我之後一定直接掛機 愛選自己愛玩的我也可以不想玩 耖

「明月」系馬主程凱信到場後，曾與何良和大摩言談甚歡，他說：「『明月千里』將於10月21日1600米沙田錦標復出，作為熱身，如果馬兒進度理想的話，牠將會跑11月4日莎莎婦女銀袋和11月18日的中銀香港馬會盃，然後再戰12月的國際賽，而騎師人選由大摩決定。」

大魔啲部署真係R爆頭....

唔經唔覺1仔得返81蚊

1日彈佢廿蚊 琴日SP QQ 傻仔變天材

利好！

計夜期就大成交曙光初現
齋睇日市就成交差少少
等埋星期一確認先追會唔會太遲

NGO diu

港資野果D巧少會俾爺西錢夾起......

趁仲有得搾搾到盡.....再睇果隻喜蓮獎星已經冇哂水準了....反而老對手美麗大師只係退左D咁解

大摩.....

咁又完一星期

夠薑就插落70

1113 同1仔 點揀好

ME供緊1038當儲錢....

57 果陣想入 但又見加息 公用股應該會跌下無入

BLOW DROP

俾人撚到透了 留左果隻個股LP 唔信邪....

跌5點...zzz

低水唔計

垃圾PAD 4抽全部垃圾5星.....

我覺得如果你憧憬佢再有收購增長，1113應會好啲，始終佢現金最多

反正未來都係1/1038/1113咁，6仔可以返屋企耕田

6啲錢都派得7788
但year low 又好吸引

1都就快

其實你睇1038都唔係特別多cash
但始終係親生

相反6仔班股東果陣得罪Victor

果隻日東昇 初出3班1200跑到Q嘅而家5班....而家可以毫無競爭力咁款......

唉

好彩係飛機上面啫....hehee

bc又win

BC又然

一個月無得傳

牙巨份人...

your gl ffl

道指呀⋯⋯

土豬放左美國個牧師
埃爾多安終於頂唔順 要出猛虎落地勢

Trump = 世界陳浩南

共產黨 = 東星耀揚

係段裂口入邊唔升就跌架啦

rb 張大法而家咩情況

淡友應該平左倉，咁快又攻過

邊有平過啊......

No worries 272 by end of month

lmhy

人走有冇考慮去日本學凜醬露營

去日本：ok
野外：ok
澟：

老美有啲廢..反而港女好強

唔係咁易架.....

邊度強

都是廢

Lc jor, 老美又跌
Dim suen

SC 返

今日roll落左張sc去260
呢個位以上結都贏

D7PCBC

電路二號
綫路勇駒

咪又係同一班人

D7台🐶

deep v

請支持我簽

一千點做咩唔溝張

怕hgc啦

日日精彩

買左4 7

3歲仔俾部能 一打就縮

最多咪萬8
有rb 大法唔驚啦

郭能

以後第一隻飛dklm

柒俊

田雞

頭先日日精彩如果剩推可能跑得仲好

今日支持神仙

大聖補中

老老實實買P我鍾意請跟我來同傑彩繽紛.....精算閃擊同大聖買左單WIN 2*3

傑彩繽紛買少D試下水溫...

我覺得笑春風唔錯.......試左D水溫......

飛霞呀....

冇哂前速...做乜9....

隔一隔紗有72蚊

請跟我來 重p得手

祈禱敦先有32蚊 擺潘狗同雷西邊會有咁好分

何澤堯(華人一哥)

輸死人

掉撚轉哂D次序 潘狗立心不良 點會冇Q架ON9

果隻協霸神狗 上場近還近 馬而家都只係8分水準....李寶利仲要咁撚熱 係唔係呀....

要世界紀錄唔好.......

咁冷 拎請跟我來1/4注碼試下隻傑彩繽紛先.....我覺得馬肯定高卡士 隻馬有D蠻勁而未有排都未教好.....

但係有無咁快走光......

笑撚死 咸成兩隻唔跑

都係試下咁解 我信就俾少少錢試下水溫 睇賠率係完全唔似樣

屌你老母 第4......玩咩大佬.......

可以繼續跟

今場豬左 贏左可以有本慢慢跟 又係呢D走光焗你科水繼續跟 仆街黎..........

祈禱敦有貨交

仲要試到唔知幾時

7場位置Q買左上市動力精算閃擊 8位置Q買左田雞搭傑彩繽紛 今場估惑咪撚第4呀....

另外一隻第四........

今場我就買左估惑好吉利嘅.....屎就屎了 睇收唔收得返本.....我唔信上簽.....

呢場有啲難搞

我想試美麗鉅星，不過佢好似係出黎搞笑咁.....

我想試12

輸鳩死

果隻錶之寶寶唔聲唔聲熱到透.....但計形勢似乎最好係佢.....

預計都係快到顛...

望就望好吉利掃得哂

望12頂撚晒班大熱係出面 一放到底

係個騎師啫.....

估惑p得手 位置Q又屎.......

hgc

四重上簽跑乜鳩第四呀

臨尾 愛馬劍 呢個分呢個檔.....買埋收工.....唔買多了

收工

唔係隻傑彩繽紛第4今日應該係非常美滿嘅日子

唔係上簽第４
我fat到呢